是日晚餐。。餓撚請入。。

狗糧

嚇死 以為黑色個D係蟲

殺利亞，狗也不屌

啱啱食完

。。。ching平時食開乜呀。。。

。。。驗眼啦

Yes 汪